(無圖) 香港女運動員 真的走光了

左邊小矮人

Lm

右邊狗公影相係要痴埋去

殘障運動員

名？

你把口都幾撚賤

尊重下我地利記手足啦

幾時會Metoo

殘奧?

條女本來甩難
樓主又出嚟搞人

正仆街

who?

波台手足黎

仲未有名

他首？

好pure

果個男仔之前都好似拍過一套港台講殘疾運動員既片